[ios/PC]グラブル granbluefantasy [179] 死にたい奴は順に並びなッ！

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。香港碧藍幻想群組 / Granblue Fantasy

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

有咩去呢度問

香港碧藍幻想群組 / Granblue Fantasy

好撚眼訓 點解人要返工

快啲養我

搵法清

其實個群係咪真係有人入？

Catgirl都有fans la

連燈隻狗真係好過癮

要拎隻泰坦頂10%

偉大なる五神の慈悲は、古今すべからく、万象を肯定せん

我拎左黎食60

風碎event解唔解兩個風拳好

入到隻オイラ太鼓GAME

How

key社今年愚人節幾過癮

睇黎真係要的起心肝拆左把土劍轉風
無風劍玩唔到桐狗

有冇新歌先

渣ga

唔知 其實好煩唔想搞

咩意思

從此Gbf po就得返啲老屎忽圍威喂

講到本身唔係咁

係

不過我明明次次都有認真答野

男清都俾人負評啦

新手唔係好識 整把u除左500晶仲要d乜

認真答野唔洗比人屌？

係 我仲帶人打黑風uh

你嘅話唔出聲都會俾人屌

都要屌

團腸好可憐

扶他個春袋

半減無打u好似無乜料整把新既

我無打3個月都夠料整2把

就係整完2把新既無晒

檢討下

休閒玩家係咁上下

高rank過我都要燒春袋

憑咩睇到自己咁高

夠整到機械人咁

小妹我本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

依家仲禁埋維奶
原因只得一個
就係驚少左收入
根本就係度扮正義
我讚成禁維奶
但反對禁多開
原因昨晚就講左
我自己就兩樣都無用

講返D POST
日撚日唔係十天極就係基佬基佬基佬
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔突召
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金去井角同召

有緣睇到呢個REPLY既新手
你自己屎忽痕就追哂D POST
睇下我講得有無錯

而家出到街發覺200同新玩無乜分別

梳 岩岩玩升到200rk

下年前一定要升到250先得

死奴順並！

又食物圖

你自己追下post睇下我有無講錯

其實最初篇文喺邊到出現

夜露死苦

pad

Pad lor
條友同你一樣自稱小妹

高汁會員

隻星爆係咪要買埋ps4先玩到

扶他真的MK

太甜睇到反胃

同你差唔多煩膠 唯一分別佢無表明自己基唔基

甜條撚

甜撚

係 我葵芳edc

Steam唔係有咩

2019仲ps4

我間房應該唔夠位玩

去kai度玩

我po新資訊又po丁圖又教新手都煩膠

佢肯定又淨係得過山車

你帶game上去

你屌新手同spam基lo發言

Partyroom 扑嘢扑足6個鐘

等kai流出

pc牙

pc自己入歌你斬首交響樂都得

佢會飛把嘢去個moon到

我間房細到郁唔到

我要斬

出廳斬狗

d狗見到我fing黎fing去實吠鳩我

條撚fing蒞fing去

新手低rank啲都俾你地笑

笑貧不笑基

我寧願比人笑 都唔想入唔到場

又入唔到場又俾人笑

武器唔齊唔係罪，係不幸。高ping唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪isp
但係，低rank，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會低rank嘅，你變得做低rank，梗係打得太少你需要嘅經驗啦 喺呢個仲有咁多人衝rank嘅時代，你竟然係咁偷懶？ 低rank係懶嘅表現，係唔公平嘅象徵 低rank臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

低rank係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係低rank，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到低rank有乜辦法唔憤怒？

所以，見到低rank應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到低rank既唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

低rank=肥=cosplay jerjer

點知條人狗線升咁快

潮文頂きました！

多得呢到班仆街

呢度數盡都係30個

減我1個

30個影響2000萬人

升100rank了，還未試過踢罐，但低rank說：「不緊要，依家努力一拳收武解齊十天，第時有角你荒（慌）無場？」

結果，低rank克服了一個又一個的古戰，升上A組；睇團內排名時，發覺好多人都億億聲，原來A組係衝個排既好地方。低rank依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入seed團大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

低rank佬努力打方陣，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為十天總 － dpt達二百萬零五百。

rank終於過150，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無場？」更令他驚訝的是，騎空團不少女同事都同高rank型男每日跟車，但那些男人可不是十天總喎，例如，Dorothy既男朋友只係方陣畢業既騎空士，十天眾只有八隻，比自己足足少了兩隻！點解？唔係努力刷武成為天人就有場跟既咩？

不知不覺毒男到了200rank，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

低rank年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？究巴的大絕是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡究巴車既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『新手時唔好浪費時間，第時有盤你荒無場咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

U巴 第五第六會唔會出金
點解有d人190以上冇貢等完場

海邊重打ubra

會
金箱蒞

咁咪好撚著數 升高d rank場場入去R助攻跌金

我迫不及待好想玩玩了。

高rank都會有呢啲仆街啦

我認真打都係得三四十萬貢左右 俾人以為我R金 入左nga清算list....

我都係 比人屈一拳

我都想做呢個位 好想要金要到就黎傻撚左

你不嬲都傻撚蒞
而且重係一個大仆街

2019要金唔識自己俾錢

FGO啲人係膠下膠下

GBF PO 派膠唔出聲=示愛

你呢d 7仔打手

依家香港7仔全面日本化 好撚正

好撚好食

呢個PO得返啲食物圖

又撚我狗

做毒瘤幾過癮

外掛9

想通了，即將要和HL接軌，
101後要拼盡全力 古戰，拿取緋金。
會首先經BBA(銀天) 方陣2.0. 進場,先拿Uber。
然後一邊工作一邊拿MVP，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(十天極，養九妹，天井，去幫有需要的人)
4年 4水波, 將來就可以用咸魚統治古戰各個屬性。
又要負責幫騎空團和CYgames，kmr聯繫。
更加可以有能力為騎空團制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是騎空團主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

解左都睇唔明

7仔買生得g送葡萄色 係咪痴撚左線

對面個肺癆撚又黎料 想點

想開始打返u

我做毒瘤

個line group開始多人過我個tg group

250

半減完先打係咩玩法

Hl半唔半減有咩分別

ff唔到老屎忽有咩技揀

打到怕 不了

-自己直前/+人直前

笑鳩未
係咪以為幻女唔會俾人屌屎眼

應該都係係咁加技cd果d啦

好波

唔係 我話把武

原來係把武

仲要分普方

爸爸:任打架wo

帶我老屎忽ok?

就係你係度日日笑笑左晒d新人

係 250大撚哂?我同企加埋高你成截

你同法加埋有三粒

多粒過佢添

250rank

我同你加埋有幾多粒

8粒

夠未

新元号公表

好型

係WO

邊個撚樣係咁咳 趕佢出去啦

Sor lo

就係佢教我玩七牛🔪
估唔到咁快已經250

on9

蒞料

ON9佢遲到

令和

我仲以為永和

其實個年號有what use

至少唔係安久

肯定唔係啦 咁易比人估到咩

同班友講唔準用呢隻字做嘢

唔比用依個名

令和騎士

Y唔係信和

點解用萬葉集

點解唔用勝和

極速散場

說好的安久呢?

愛淡了夢遠了

可能冇18年

真係四象 笑4

ingame個4月號link左去3月 on9

解包解左個縮圖

on9粒玉500章

你上次條數

屌你老母

抵啦

4仔史詩級強化

四技

可以終八再屌九妹啦

五月土有利

又世界大戰

咁整終三先

3都未終你點捱咁耐轉世

終左14689 今轉可以整終十

冇土天司，做逃兵

冇用過輕量

習慣係一件好撚可怕嘅事蒞

4象加唔加金

一粒咁大把

加

さらに、今回から試験的にイベント限定トレジャーで交換できるアイテムに「アーカルムポイント」が追加されます。
こちらは1回の交換で1000ポイントとなっており、すべて交換すると合計30000ポイントを入手できます。
なお、イベントで獲得したアーカルムポイントは週の獲得上限にはカウントされません。

我原本都換晒金同戒等佢加

好喎

我可以解人偶短玩杖隊了

十賢舊野要500章

屌你有人偶

佢都on撚79
我繼續晶同金算撚數

都抽左70抽架

想問下之前冇換過金會唔會加俾我？

加stock

我應該換晶+玉

O岩
晶都唔撚夠用
仲換乜7賢石

反正有排都唔會換舊玉

500wo 你次次傻鳩先夠

有pick70咁黑

我等庫存refill

我依家360係手

換晒精

屌4象加難
叫我呢d新手點

del左輕量版係想公平d全部人都開通常畫質黎刷野
定係因為佢會大執個程式

係 唔知點打

點會大執

通常果度都有個低畫汁 如果唔整走果個就無所謂

如果佢個app版可以將D圖預載哂係手機度就好
依家開輕量版都係為左load得快d同埋感覺上食少d電

想話你聽窮人電話廢，冇無限plan冇資格玩

點解新手重有10連抽

有人解謎字

又有vampichan skin

第一個係C1琴唔帶隊員打是但一關

黃黑pound+唔知點玩法

第2個係友召放哂N果隻兔仔

今個月2條金，4510未終
棄4仔了

今日咁多人掛兔，等睇比人del q晒佢

邊有咁多兔仔

一隻就放得晒

nga 話 好友搵9981298

人地好明顯試左先講

定兩樣都得

兩樣都得

求解釋

5G 唔想諗

解到就算

其實44箱嘅人係咪唔駛做其他嘢？我四箱已經好似用咗好多時間

同你戰力有好大關係

係 44箱廢青先打

N嗰隻嘢點拎

抽

佢要入去睇sup召個位見到全部都兔
最快係搵人解緊果陣點入佢id

ho ball

真係sr

張垃圾券

有咩用？

咪拎獎勵

點解我友召放曬n兔都冇反應

我得喎

企（R-18）

我撳人地有N兔都得

R15

放少左隻梳

而家先睇到頭po加咗條link

得你先睇頭po

又蝦小妹

法國依家好多街場大巴

連狗隻驚咁難玩

我成日入去一拳

好搞鬼

我三號風就收咗皮

我1號就完

又1

唔知加完落頭po果邊有無30個人

一定好開心好熱鬧咁瘋狂討論GBF

呢度得d老屎忽圍爐

我同你可以圍爐

日日認真討論gbf

好基不了

加難（水狗秒）

無狗點玩gbf

俾gbf玩

自己做狗

做人做狗自己揀

好悶

打飛機

做連狗

遲左到

30人啦

可以開團

多人過呢到

入面好多靚仔

關我撚事

好多mk=好快冇人

有冇高rank靚女

我

Hello冇圖

玩左咁耐淨係識一個高rk女

香港好多人玩gbf

係 行出街個個都打緊hlu

endro 都有H漫

就快到令和
思想要開放啲

冇靚女點吸引人入gp

信和仲開放

我低rank𡃁女

有埋小妹實過300人

個gp有條女 但仲係成個盤石抽普池武

冇H漫喎

有冇叫catgirl入gp

有av

CC 有冇人開過gp

Yes la

原來男清已經有5個負皮

開個貼食物圖gp

App台黎黎去去都係同一堆人

至少有28個係你分身

而家先4箱

10號之前都冇野做

個谷有靚女係有雪級，齊6屬普神

嘩望基203

有我大佬當年一半速度

咪屈
最多得大佬1/3速

気づいたら連繪師都なくなる

又屈人唔識にほんご

消えてしまいました

求令和醬h

どうみでも広東ご

不了，你地班死咸濕仔都唔知會對佢做啲乜

DOUこと？

僕だけが居ないLINE GROUP

なな頭

高rank就可以亂咁鬧人？

原來我風連戰劍差一突好唔好啪粒鋼比佢,見依家用桐人職都會落呢把

Dont be on9

ok

Dllm

幾好玩
但我3號波就輸

感謝提供笑話

點解你唔入

我鐘意圍爐

老女人

負年齡

仲要教人低rank關啲高rank 限rank 場

教得依D既好明顯以前/依家都係咁玩開

入場卷好貴,我肯開場比你地打已經好好人
唔該聽從我要求先好入黎打ok?

OK

理超得意

音樂鑑賞

其實有無人入左谷

我都諗住限249up

1. 愛清

反扶大軍又增強唔少

30人點跟

17個fans

點解扶他叫扶他
點解企神叫企神

得你咁叫

人地集齊十天
下一步就係十賢

佢識日文 我唔識

想入

Mo人答小妹

M9

點解法清明明係死gaylo但成日自稱小妹

性別認同障礙

屈夠未

綠茶爽好食？

gaylo都有分公乸

企好食啲

但低rank就冇分，全部都係仆街

都話好食

你唔算可信

爽唔爽

上次試左 入面分左4格 2格白色2格綠色
普通綠色食冰綠茶味
白色酸酸地乳酪咁
溝埋變左綠茶味牛奶
原味>桃>綠茶

爽過射

講到自己唔係仆街咁

on9 綠茶>原味

未到250全部都係仆街

Dse vs dailo

人哋差4個就爆group

line 有上限既咩

冇上限都爆

可能入面已經成千人

咁關心人做乜

真係好多人玩gbf

你又擺條lin上去做乜

點解本佐伯2仲未開訂

咁多人搶住入，無得入去認真討論GBF

等新手有個歸宿有咩錯

係 依度9up區 要認真討論就入谷

agger

交友GROUP D人好好
都係唔上黎呢度
成日比人笑

邊個笑你 我幫你屌柒佢

1. 扶他

我淨係笑扶他

係
扶他好撚on9

同意

岩 竟然帶新手打hlu 大on9

2.扶他

你日日都咁撚串 仲唔係你?

3. 扶他

幾時帶多次我音樂鑒賞

原來6屬SOLO完U巴無稱號...哂心機

See 頭po

要用埋丁隊

比人吉所以。。。。。

Ching sick ball

U suck my ball

whatsapp group

又一個月

我地應該唔同group
我入果個係貓鳩開

pm左好多次 都無人收留我

YOU TOUCH ME FIRST!!!

你老屎忽 wtsapp grp得神手老屎忽入到！

有wtsapp group好撚mk

買vr又要買埋電腦

真毒ws 得老豆老母

扶他買電腦啦，可以玩返d galgame

有冇vr gal

vr set野幾錢

我呢

仲有我們這一家

有vr h game

不了 我唔係咸濕佬

等隻dse派埋息應該有錢買

扶他陽痿

我戒色

買vr唔使買埋間vr公司㗎ceo

Pmed

我窮撚靠收息過活

有波哥+dse應該夠買vr+電腦

Dim gun

收幾皮息

多謝daddy 終於中到風sr 武士 帶帽個隻

咪屈

咪係 邊可能得咁少

某程度個gp咁多人應該有一半連ac都冇

花清

大佬收個息就2皮

呢度都成日moon nga la
有人moon呢度有咩出奇

我想跟

Who

U

除咗扶他啲政敵諗唔到有咩理由moon呢到

ME

我都5g

我日日moon呢度

然後成日笑9 nga啲人

邊個

間唔中有啲

Fu

笑9人地UBER pvp

我笑鳩外掛9

日日開淘寶笑

真係好好笑

又4千分 換乜撚好

戒

麻麻d

即係全app台

有d唔同票倉唔使計

垃jer槍 樹g 戒 刀碎

咩係垃jer槍

那jer

哦垃渣

我有幾十把

On9扶他成日jer蒞jer去邊個識睇

換d高寶武集下郵先

召喚愛清

戒都唔換

跟扶他搵食

但扶他好多政敵🤔

見到愛扶力得15個傻仔就知鴨屎台遲早落入扶他手中

你有冇每個月收息多過2皮

人工都冇兩皮

收皮

包皮

咁都收你咪好冇面

人窮志短！

又串我 屌你老母

太窮串親扶他

0課jj買強運初始r 入去

上連登最mk

你兩樣做齊雙倍mk

禾挽屍屍系高登 吾系

企鵝牧場

依家個背景音樂好西部牛仔feel

+強放題

Off會so mk

新人lm
想問下今次個event有無話刷幾多個箱最好

20

想開U但係又可能要行開 好煩

正苦幾時出四千
好想井卡劍

井卡劍

得一把
井完先投資真扎弓
真扎

我都想井真扎

更加想吊真扎

就黎夠鐘解迷

新人就唔好理箱 睇自己能力量力而為
最低標300萬拎骸晶/600萬拎晒全套

你吊法

44箱

咁我打幾多好

Not gay

整完呢個

仲細力過呢個

我d風碎啊屌

貼錯圖
細力過呢個先岩

傻仔

懂唔懂人地五琴係用咸魚

唔係要三琴三銃對沖咩？

點解有問題唔喺嗰邊問

又笑

今日唔笑過多兩日無得笑

淨係砌到隊風隊，見可以打贏Hell所以問下值唔值得食水刷箱

屌

唔可以快刷ex既話唔建議浪費太多時間
打夠分拎齊野可以番去打方陣

Sor大佬唔知要去另一個po問

唔係講緊你 唔洗驚

我好撚驚 唔敢問野了

唔係講你 照問得架喇

就係呢d態度搞到個個mon po唔出聲

你都係moon po唔出聲

唔洗理個響乜乜

得閒先出聲

好惡

我比人屌到心灰意冷

你抵嘅

他媽的 我現在就把他們拆掉

九成九時間都係你屌人老母

痴撚線我新手之友

幾時先有人嘈到約戰hlu

就黎解謎，真相大約只有一個

識你咁耐都未帶過我

你19濕我r底

我50卜恐怖

神父咁勤力5琴

我15卜

我咩召都5帶

佢弱智

我5杖

新手之友=

企清

Agger 得佢答我問題

5兔萌新

而家改左跌落啦
你勤力d

我已經睇5到神父留言

3琴了 但依家唔夠銀波摸金波

冇眼睇

一齊頒個獎比企

*換

又典牙

又點

岩先個巴打條問題都算正常
有啲下下貼哂啲角同個盤問你點玩真係唔想理

趕絕新手

你趕絕我地

咁我地同佢對答都算正常啦

咁夠啦
極端野好悶果時再搞

其實係
個po係多假膠 好少真係屌新手
但班友分唔到

上次有個成200rank都黎緊仲要問人點組隊真係忍唔住話佢

乜撚都唔理算

已經井了

黑髮mk

搞都冇用 見人試左5琴要ssr塔羅/比上限戒先可以咸魚秒 仲要有浮動

我3琴2拳 ssr塔羅就夠傷

想要 仁到

我已經無欲無求

我趕絕基佬

故事平淡但當中有企
已經足夠

你係咪搞左光盤?

約戰？

我6槍10速

最可惜係禁絕唔到班gaylo
特別係響xx班
正常討論都要貼基圖/約炮

想貼box問有雪點組

唔貼正基佬

做左好撚耐六點收工
一轉返五點收工覺得世界美好左不少

我好耐未試過收工

人工又高又早收工

為美好世界獻上OT

嘩爆左谷

我份工減on call就係荀工
要call不了

玩咁大

😩

貼左正基佬

4仔好撚正 可以入番隊

新手之友響醬已死

我怕大佬無欲無求咁屌我😔

呢排好似成日m到
Doした？

應該得我一個貼box唔會俾人屌😩

冇女溝

屌你

我想貼水盤求改進
但你地一定會屌我

No gay

慘

貼黎睇下

溝仔囉

企入左谷

廢事霸人個位

得1琴都唔駛貼

爆谷脆雞

過左200無資格入

咁我惟有屌咗先啦

又周圍屌人

愛清又唔見人
點收風

我想改進下隊水方 有無建議

有冇諗過返多份工賺錢玩jer

我真6屬方陣大shit

爆左谷

玩你條jer

勁

爆埋你屎眼

岩岩收島風入解謎PAGE下面製作組個名,英文字母順次序click,重複5次會有ssr卷

會有法清裸照

10次有條鋼

小妹成日俾呢到啲基佬hei 0

水冇有效既自殺方式真係好難用賢者正位技

你成日屌呢度啲0就真

用細佬自爆咪得

無人俾意見新手

gay騎? 自殘完都仲有d血死唔去

土拳個艾露

係喎
冇諗過放其他屬依個可能性

做人屎眼要睇闊啲

暗應該最易 夾死隻黑貞就得

放個death唔得咩

睇清楚啲
唔係catgirl蒞

一陣殺錯6仔

放蜘蛛點睇

得3槍

差唔多啫

清驗腦穩陣，我驚你沙耶之唄咁

個gp爆咗人新手點問嘢

開多個

開fb page

想問野

比我屌

自貼先

呢個真係有
但開果位巴打已經冇玩
n年冇更新

黎明卿.JPG

見過FB有個港台GBF交流GP

我初初玩果陣聽講黑豬都有一個page

港台有個
鬼佬又有個

黑豬係乜鳩

去果d group我唔敢出聲

鬼佬有幾個PAGE
好多MEMES睇

係呢度我唔敢出聲

某sss扮新手

過200無資格叫新手

愛清真係搵人

On9過249先無

不過原來gbf有咁多人玩架，我仲以為得我同青山巴係新手

@愛清

我都係新手

屎眼外翻都仲叫自己新手

0仔熟唔代表1仔做得好

你是1也是0

是gaylo也是法清

塞咗兩粒隕石係胸到

小妹唔係基
咪撚再屈

係你班撚樣先拎黎食石

2019仲有人要入後備？

我要入

羨慕扶他

有冇人入左line grp

我入班比

但係你敢串日本仔廢

唔駛做就多過我

咪屈 我忙到仆街

忙到只可以每日刷2rk

有咩做

打太鼓

想打u

有冇暗方陣大佬可以加個fd
17638843

漫畫 1218

Ed

差第5

其實你主暗，唔玩主神?

佢咪話冇乜限武玩唔到

最大問題係冇哈總FD
就算我用假神石都好,條LIST都要換番做大巴

上twitter add 人

無端端走去屌人老母咁撚惡

Who r

跟得呢到啲人多

邊個屌人咁基

好撚惡...

想問下darkness 駛唔駛換囇d angel？琴日見有巴打話有ffg換

做乜屌

好撚惡

今日咩日子

畫完線完全唔明想講乜

我生日

龍姬bd 準備出荷

望基好撚惡

唔知真定假

真

嗯 我都打完了

前6個迷題會變左色

有水印出左黎

望基做乜入隔黎post屌人

我想入嘛

而家d新手無谷入啦

遲左入唔到

metoo

第六題點解

做乜鳩

無哂頭100名lu 有答案未

唔使頭100
但都要解晒先有

完

全世界都有石拎

1萬石 get

打左比爸爸叫佢派石

渣的呀

唔得喎清

10000 + 2000石
點跟

風方HL個島WO

結果12000係真
100名係假

要執過d道具再禁先得

100名可以留名

一個4月1派 40抽，佛心

等基佬法救我

想獻呢度巴打嘅屎眼kmr屌12000石

唔係打ex方陣
主線第一章嗰個

點解係去風島篤

ボト乜乜群島嘛

唔識日文好難生存

咁一定你撳錯

爸爸

Kmr: 今日愚人節 其實唔會送石

今晚收番

但其實點搵出係去風島搵多次寶物

一係你睇咗張迷題先
再熄驚撳多次

淨係知啲背景係四格啲背景

四格1218話

有石拎就是但啦
我一早推理放棄

定要順住做
第2題我未做

浪費FFG會員上咗水

唉 隔離某隻驚仲好意思話自己送3抽

一相比fgo10石好少

多謝KMR

就快俾佢激死

fgo愚人節=當你傻鳩咁撚
gbf愚人節=kmr傻撚左

首先由之前六个题目中的蓝色数字得出漫画的回数 其中第三题那三个符号对应数字 是由第六题解出来

然后每个题目印着一个物品的图案 找到对应漫画里那个物品所在的位置 中右左左中上

最后根据所在位置和题目顺序去点风岛里那些点 是风岛是因为风岛是每一个玩家都能进的 不存在有刚入游戏的人为了解谜还要去推章节的情况

@扶他 隔離有人想同你討論光隊

我懷疑佢去咗第二條世界線玩gbf

但係我唔想討論

好似講第2隻驚咁

唔想決戰ubar之顛

我愛KMR

我都想知

團內討論左依個問題十分鐘,方向可以理解
但點撚解係風島
到依家仲討論緊

因為要新手都禁得，我覺得幾合理

SAME

唔講清楚係咪想老屎忽去哂咁多個島搵

仲有邊個fd有擺風兔
唔想自己打

唔係改咗冇得用人哋啦咩

而家風兔要自己擺

抽一隻擺晒全部就得啦

又恰返工無得打機

中右左左中上唔得喎清

好彩一早搵左人地隻兔

解晒之前嗰6條未

最後團友放棄唔研究
家下走去研究暗短隊

闇短有咩好研究

點用法好j d

唔知,有條友走出黎話唔想搞暗
之後另一條友貼左佢把暗巴短出黎
咁就帶起左個討論

岩岩睇完漫畫佢冇計我
要重睇多次

又一井了，軍神什麼時候會來

出左好耐,面對現實未

人人都有

我要武咋

多謝kmr

新手要打到第8章先有賭場

屌,堆日本仔開始吹到因為活動後半追加劇情bgm係風島bgm

差3萬石就夠一井

想井乜

井法清

我差30抽

仲差兩萬

仲差7萬8

差200抽

教官

差300

差300石 .gun

差300萬

我都想巴巴短

成班gay佬等軍神
笑4

想抽水著POOL 連月中

唔知今次又搞邊個屬

差90000石有一井

無馬嬲點打古戰
今次個up堅定流

順手抽幾把d天路槍插你個柒頭屎眼

堅又點
你歐一抽都抽到啦

有幾井未用

愛清有冇喺入面收到人

堅，中左風

中左伏就有

原來有臥底

某會員喺呢方面幾失敗下

好眼訓

揾女女瞓

一係同我瞓
一係同企瞓
夠就3個一齊瞓

no

搞gay pm啦

呢到咪pm

我隻猴呢你老母CY送萬2都冇撚用

井咪有

唔井就咪鬼抽啦

護返呢度d post 日日唔係搞基就fbi
昨日仲有d食物圖 完全唔關事

你鍾意嘅今日都可以有

CATGIRL係咪食物圖

後面成杯精

對佢黎講係

你D精啡色?

gay test

小妹無精

平時俾人射俾屎眼個啲呢？

要問你自己

一齊瞓

互射兩次

已經分到邊啲user係低質

好多食物相

清泉here

放張食物圖上蒞see see

終唔終 一 兩個風拳好呢 200晶呀

係都槍啦

你啲風銃終晒啦咩

我終左風斧

Retard

Best retarded

終風拳 1t 牛
D 銃 終晒 終終好撚煩

終終果d全部on9 son

有三太子武器,短期應該好用D

Hi on9

I will want retard kmr

Me daughter not son

諗下點打100好過啦

放左把了 方陣版 駛唔駛落多把普刃版

依家
琴琴琴
10lv拳 10lv拳 天c
巴武 方陣哪叱槍 連戰刀

Btw 我隻風方未終突係咪唔係必爆？

想今次整終8 44箱刀碎

記得係

整8岩嫁啦
5月土有利

但神盾個蒸發速度
誇張到仆街 50 -> 0

Bd到了

又到就黎古戰既時間,仲未搵到團

想學狗男女點0鍵1t牛

黎未

你收我未

1日都係打1-2個鐘姐

公佈屬性先打已經遲左

未入得個曲住

要上年打定

磨埋隻DARKNESS先

唔早起我就真係打2個鐘

line or tg傾?

見到D 未終終既巴哈,好想DEL左好友佢

sor lo

Del咗唔少

係時侯出動番好耐冇用過既SOFIA

Sv個主戰唔係幾想用咗佢

del晒

你終左未, 上次見你貼ID,重未終

有咩要傾

好似不錯

要簽反扶同盟協議

班仆街轉隻風兔又唔換番

扶他幾時放過我

正常入團野都私下DEAL
我同上次位清都係

上次留id比人問入團野
但add我嘅都係話r水吹
不過到而家都未吹過

想你幫佢吹

R 你CARRY 我打法清

你放個tg 黎，晚d 傾

因為最後發現有咩喺到吹咪得

你團長話我冇濕唔收我

打撚死你

又唔撚帶我 屌你

成班都等幻女sss curry

你留ok?
唔想比班gay佬add

啱

屌隻仆街D笑彈咁撚痛既

我上次留個DIS 就兩個基佬黎ADD我

60 10要CUT

咁到我比人add wo

上次個絲打去咗邊

你死硬

你又知

利申冇tg

不如問有邊個唔知

你係高登果面pm line比我啦

仲係團度 佢地4個鍾意圍爐多 咪一齊打下2.0咁

我唔知

好彩有2姐

靚女等我帶佢玩

你好渣

一講gay成班就上晒水

高登一樣名?

出哂水

我團長世界第一

仆街好似發燒

本身就喺到又屈

我係靚女

蘿莉啱唔啱

思念扶他

睇我日日打U都自已打 就知我冇人理啦

入gbf po最尾

佢話下次黎我團

屌，佢地都有高登acc一講最尾就回

死gay佬

上一頁

咁啱jer

真係咁岩

同你而家果個名差唔多果個嘛？

佢4月2先賣

20%了

法字頭嗰個

小心10%走火

男字頭先岩

Y唔CARRY埋me

打唔打 我今日都未打

55

比佢大斬了

不了

我成個LIST都係風兔 我屌你班友

佢要同我瞓

咁慢慢

冇帶盾都贏

抽左個半井都未有羊

井真扎

好似齊左腳打uba

屌 邊條仆街話有粒子有駭晶BI BALL就有粒